揸電單車最過癮就係出停車場時襯有人拍八達通閘一野衝出去

跟住望住個司機呆咗，又唔可以揸架車出嚟追住我嚟屌

On豆

私家車仲要賠錢

屌你老母

你有車牌呀on9 報狗就知你地址 用假牌又犯法 食屎啦柒頭

希望你快啲撞車但死唔去變植物人一世瀨屎

凡準備出停車場
成日形住有電單車會突然間沖出嚟
跟住道閘拍落我架車頂

估唔到真係有啲咁嘅人
就係樓主你呢啲

其實電單車係咪都係咁偷偷地入閘？

最驚係咁lor